（Gay）覺唔覺HEHE越嚟越難識人

利申：已深入基圈有段日子

以前依賴某hehe論壇，
出極PO識人或者，
join咩WhatsApp/ Line group，
都係識返個堆人；
有啲見完就小圈子，
圍內溝仔後就會自動沉底。

最多就係hi-bye/ 唔擺樣又要出嚟識人嘅人
再唔係就係自命清高，
成日話自己好好樣（聲稱），
但每隔一段時間就見到佢出po嘅人

到依家咁多年喺呢個圈浮浮浸浸，
新嘅面孔越嚟越少（連登都係），
唔少以前啲hehe識落有自己生活圈，
再唔係就係拍緊拖/ 好深櫃。

尤其出咗嚟做嘢之後，
更加難識人。
唔係好似男女世界咁，
假定對方都係straight，
喺現實裡面直接溝，
如果係咁就唔使咁愁

用APP識人更加無謂，
好似forever掛機，
Match咗唔出聲，
個個都好被動，
出咗聲又無咩嘢講，
有時完全覺得自己係典型「連登好男人」

其實都係鳩噏下，
唔鍾意可以俾負評上一頁

圈子好細
你唔識人地都好
點都會有共同朋友

通常都有群 又gay bar
點解難？

YOUR FACE

唔覺
依家晚晚中出條仔

有 但唔會無嗱嗱add 人say hi掛

都要講到嘢先得

Ching外向？

又係你

唔係 純粹好奇問下

咁當然唔會 但你一衰就好易全世界都知咁

你有幾個男朋友

我對成日蒲gay bar啲仔好有保留

好驚 難怪成日俾人unfollow

gay醜不外傳

但好快會傳入耳

基佬同八婆一樣 有啲

男人八婆起上嚟 勁過女人好多

可以食下花生

有人不喜俾負評了

仲有咩方法令自己外向啲

連登幫到你
利申：飛機

不過有少少覺得呢啲嘢係天生嘅

係有好多...
多CD-ROM

好努力push自己
但出嚟識人識到好unamused

香港啲仔是咪好被動

唔係佢地exactly鍾意個type就88

有冇試過溝直男？

利申：非基，好奇問下

有時太過push自己會唔會反而更辛苦？

香港啲gay 對眼生喺額頭度 中人之姿都對普通男仔擺款扮高竇
加上無禮貌無耐性 又臭串又閪面 真係好難識人

有啲非基嘅仔仔look so gay
都幾鍾意呢type

少少
份人太硬頸
識唔到唔心息

我個腦即刻pop up咗幾個so-called紅人嘅樣

真係紅嘅都OK啊 但有D NON-紅人都擺曬款咁 唔知佢地想點⋯⋯
不過可能人地自有辦法 又或者我真係太柒

我個男仔朋友dry左好多年
終於拍拖男朋友喺app識
不過好似佢兩個都係0仔
兩個都好柔咁

佢地都有啲方法令自己出名

例如夠八婆

Hehe 可能有一個會變一

點解男人一定要成日搞嘢
講下感情ok?

hehe 要拎出去堆填

我朋友應該會試下做1
但係對家仲未出手撩佢啪啪啪
唔知係咪太怕醜

有無人會ig溝仔

你連堆肥嘅價值都無

暗戀左個男仔
一直都扮係佢好朋友
有時見到佢同第二d男fd玩個心好酸但又唔敢俾太多反應
好想同佢講我鐘意左佢好耐
都好想佢同我好狠禁講句佢係直既唔會鐘意我

都8年 想完了

好青澀
呢啲仔仔好有意思
互相探索對方

8年佢一直都單身？

不是我。

係 所以我成日覺得自己可能有機會 就一路拖住唔想斷

以前會 但一睇到對方IG啲follower 同相 就主觀地覺得對方有好多人approach

Ching 幾歲
咁attach啲無可能嘅人
好浪費心力

你識得多唔多人

同佢form2 識，宜家都year4

仔仔係小學同學

Oh no...
大學成個hunting ground都唔想甩，
Ching改變下心態好喎

完全冇諗住識 我都知自己on9

後來相認？

係咪要聽佢親口講唔想一齊先？

宜家諗返真係晒曬

係 想死心

青春肉體

夠鐘心死 無答案都要離開

中學都係同一間 中四開始一齊
但我都覺得係好難識伴侶 fun就易

Sheshe 都係，入親d grp 都係果d 人

咁即係拍咗好耐？

你係絲？

係呀 十年了

真係內循環

幾時結婚呀

有無偷食過

好環保呀

I know that feel bro

跳船得早都係好事
佢唔驚俾人知佢係hehe都其實好大勇氣
我份人成日諗多 所以都唔敢同fd講我係
尤其係男仔

要去台灣/英國喎

呢啲要都一齊去玩啦

係 bi 絲

Ching深櫃？

唔算嘅
但識到sp 或者酒吧識到人就好容易
但一個gay fd 都無

我都係熟咗 傾下偈 了解下佢脾性
知道佢唔介意就會講啲hehe嘢

多p

大唔大機會生仔

巴打是咪好yo得

其實bi les鐘唔鐘意俾男人插

無意欲生，陀好辛苦

我有個女仔朋友以前同個tb拍咗六年拖 分手 再同男人結婚 依家仔都生埋

好慘 有無興趣考慮外國人啊

有 但見到佢地碌賓周就無性趣

好多都係咁
不過我都識d gay 既之後同左女仔一齊

家庭壓力？
定基場真係無真愛？
唔太明白啲BI諗咩

台灣都好
香港真係太細

佢中學有時會坐我大脾 個陣好後悔冇一野攬住佢條腰

細？
太大會好軟唔係咩

然後除褲舐

市場細
圈子細

唔好意思 無subject搞到你會錯意

唔知唔算好熟
識佢果時佢有男朋友，之後幾年後fb 見佢同女朋友曬恩愛

佢真係好好

我都有d sheshe frd 就家庭壓力同男仔一齊

可能我自私
我感受唔到壓力

似邊個明星

祝佢幸福

講係咁講

做都係咁做

咁你硬唔硬？
人哋明顯講緊地方細

不過你鍾意邊類先？

又大又硬又會show俾你睇？
Sor9自動波咗

眼大 粗眉 高 白白地

拍咗幾耐呀

近一兩年真係難識左人 比起以前

俾人溝走哂

香港都多呢啲嘅

但無人理我

Thank you, next...

點先叫高先

175以上

有冇諗過轉食TB
都係男人咁

佢無jer㗎ching

但係gay同tb 諗野行為其實差好遠

真係唔識
入黎學野

幾歲

Hi 妹妹

點啊姐姐

我係黑面神
但識打扮呃下人

又見到你

夠見到你

仲唔瞓？？

原本想瞓但係瞓唔著
可能就黎過咗眼瞓個window period

識咗個佢以為我鍾意女仔，我唔敢講鍾意嘅人係佢，正在搵緊跳船嘅方法

係咁負評你條幸福賓周 青梅竹馬 中四開始拍拖 拍咗10年 羨慕死人咩仆街

識我!識我!

發覺都幾多gay係咁

佢點樣睇你？
你絲？

可以結婚添啦

Hi

你係咪咁

秋風起 要搵人攬攬

扑下野咪算

扑太多好驚有性病

我都唔知佢點睇我，但係鍾意一個人真睇唔出咩？佢可能係唔想知。巴打

真係好彩

女仔有機會知
但唔想開口講

新人想問下有咩gay app

都估撚到賈sir一定咁留言

建議設立一個集中營或者一個基佬島，等佢地屌屎忽屌到自生自滅 ，唔使出黎影響市容或者獻世

唔係自己都唔係話高質邊會要求咁多

你好

其實溝直仔等同自己準備餵自己食屎一樣咋喎

咁你嚟做呢個島嘅肥料

我鍾意呢type
反而唔鍾意肌肉

係不可一 不可再

外協嘅特質就係自己都好一般

唔知點解啲基佬硬係好鐘意痴埋啲直度 醒下啦on9仔

咁點先算

健吾？

你係死基佬

對前面都有

仔仔係舊登識

老0 不了

我都想

有無諗過變返直

我嗰個都就4年了

覺得3個咁上下

從來都冇直過如何變返
變得返嘅嗰啲叫bi

Gay佬睇唔睇face架？

一兩個
依家香港gay嘅比率好似係10:1

講感情就唔好 屌閪可以諗下

睇J

其實你地點睇女人，成日聽到有GAY為左家庭原因結婚生仔，晌我地Ｄ直眼中覺得你要我同個男人一齊係無可能

又改名

之前會行山打波識人 但依家識咗男朋友就冇再識過人

連登啲仔咪又係濫到死

chi na出過研究
係1:10啊

冇性吸引力
對我黎講女人裸體同見到中世界名畫嘅感覺係一樣
唔會有一絲色情嘅感覺

嗰啲人一係製造悲劇 一係活在悲劇中

有
人醜就要多健身囉

好似叔叔套戲咁好慘，臨老先出櫃

其實唔多 有更多嘅係好confused

拍咗幾耐

屌閪當做功德

做蝦

琴日一周年 其實都係打波識返黎 依家一齊住咗都成半年

Sor 十個男人一個基

都係睇人

咁你會唔會係雙性戀偏向男呢?

中學同好朋友告白無frd 做

之後我識個直仔 曖昧咗半年， 之後我斬纜， 但係結果每年都會總有一啲日子撞返 之後又斷斷續續曖昧。
最後有年聖誕又撞到佢。 佢答咗我人生一句最難忘嘅野令我息懷哂

我會唔會識你

講單好笑嘅野畀你聽 ， 我都摺咗咁耐 都仲有隔離班haters , 狙擊我係見人就話佢0 要屌佢嘅變態大肥佬

但係講真 ， gay 圈個做占文化好怪

有機會

男定女先
如果男人對您黎講有性吸引力嘅話可以您要再定位下您個性取向了

例如

唔係 我好鐘意J

How

女人夠有patpat

男人patpat有毛 好性感

有無啲咩開場白適用於APP

hi

1/0？

我自已覺得當好多人都冇錢買樓結婚生仔
gay佬既負責感就會減少 起碼可以用冇錢做藉口同屋企人講

hi
face?
look for?
can host?

同意…
如果可以有機會可以選定一個人做bf就好…

Stats

試下CMB

覺哥都過埋黎

靚唔靚仔

What is your stat

食咗飯未

Have place?

app仲興問stats咩
唔係一click睇到？

想知佢係咪gay

好多直男

我想直接變佢只係中意我一個 lmao

btm or top?

LIHKG

連登仔溝女

好 日日痴住佢

有冇加辣

Vers

我嚟

直頭著火啦

沖涼，唔傾住

88

sorry the profile is not available

最近碰到我愛的類型
仍情願患長期單身症

？

留名食花生

hi, 我叫軒 我好鐘意食嘢

Your photo contains nudity

Hello 報驚仔

起一起底先發現原來係你

我Calabee 唔係蜜蜂所以唔會針你

我無處不在

想食閃光彈 求details

直頭掉炸彈炸死你

但係你對落gay bar既仔仔好有保留

你成日落？

好曳曳呀

Cmon 快啲拎甜故炸死我 聽到甜蜜既故仔 人都精神啲
祝天下有情人終成眷屬

一個月同班frd落一兩次到
毒撚既我落去只係聽歌同飲酒架咋

一見鍾情
我又想寫bl文了

我一次都無落

我依家好眼瞓

用APP唔係衰過落BAR咩

咁去susan呢

我都係好間中先去架咋
個場啲音樂好勁 周圍都係hehe毫無壓力 再同成班frd聽住歌飲酒發癲 發完癲個人就好放鬆

你需要BL甜故提神
或者一個仔仔既懷抱去安睡

可能我唔yo得

不過我都無落過
條仔係連登識既

發癲
I am sad to know

好
仔仔喺邊

樓豬係個失敗嘅人

其實平時深櫃嘅人可能得返嗰個地方係可以舒服啲咁做返自己

me

停！發癲係講緊因為個場好嘈 播啲好high既歌個陣 成堆人一齊鳩唱副歌都無問題呢啲

即刻係到徵招一個

喺屋企發 ok not okay?

Bing Bing?

攬完即飛

5樓個間好似唔係bing bing

慘過condom

下 on9
Hehe先多friend喎
成日見到佢地同班女一齊出街又staycation
見面又攬頭攬頸 好撚jelly

無蒲開唔知

太多女人會唔自在

Condom 包裝袋

想要仔唔要女

都有hehe毒撚

點解我無

其實直男都可以好多女圍
Your face

點都要支持下樓豬

what are you looking for?

其實IG接觸其實相對會比較容易，
始終大家掌握嘅資訊都會多左，
亦可以透過社交平台互相了解。

會比較容易搵到共同興趣同話題~
我諗會容易過係交友app溝通。

圍住俾佢揀

全港最大同志論壇.jpg

Where do you live

somewhere

do u have place

收到wind家下啲小朋友已經唔會再用app
一係ig famj式 一係twitter網橙網黃

1/0

10 u?

Can host

唔知佢有無人都溝緊

你地完美演繹apps對話

好似係子公司/分店

始終交友app比好多sales點數黨攻陷，
感覺體驗比較差。

IG Twitter感覺點都好過交友app，
交友app要諗話題。
但Ig story已經可以approach人，仲容易打開話題。

我叫Kelvin 平時鐘意行山 你呢？

一定有 條件好少少都大把人會埋身

鳩覆人地story

佢部電話做啲咩你其實都控制唔到~

唔鐘意嘅人就成日煮埋嚟俾我

我太possessive sorry

你皮膚好乾啵 平時有無做facials?

其實個個都一樣

靚仔咪得

可能覆覆下會傾到計呢~
我自己有啲朋友都係覆覆下STORY變左KEEP住有偈傾。

你平時有冇gym㗎 得閒一齊做吖

我好好

sis deserts begger

唔靚仔咁點

1

我差唔多走了

鍾意的類型 鍾意的互動
但係唔鍾意的未來

轉返直喇

你下面仲乾呀

我又要覆你

轉直都冇女要

😂

連登大把gay post

呢排幾多啱嘅好似撞號 大家都係1咁

MAKE LIHKG GAY AGAIN

我反而方圓百里都見唔到一隻top

你唔係10咩

係囉 香港都係多0少1

唔想做0了 無做過幾多次但係唔享受

未遇到令你享受既一

囡囡冇啲gay咁睇樣嘅又
加油努力

唔想做0

來吧 做一吧

sorry not match

重點

不意外 仲要好淫

hi,新手gay佬報到 想問下你地點識人

App lihkg

而家呢度最易 咁多人

唔爭氣地笑左

好mean

胡同

門檻低好多

覺哥大愛
通殺

用KY潤滑下

報驚仔

好多野做丫daddy

(blocked)

好癲喎條友
先勿論你地都未一齊未係情侶關係 佢有咩資格去chur你
再論就算係情侶都需要私人空間

用蘆薈啫喱好啲

拍拖變左多個老母 倒不如繼續單身全心全意孝順自己老母好過

Ching係到揀返個1仔

呢個post難得多一

我好孝順我老母的
希望可以識到一個啱自己嘅啦

真

Me too

點呀

正 fapfapfap嘅聲

點解

周圍都見到你

要分屍啦

呢個post係最熱鬧嘅gay post

唔知點解
已經吹到離哂題

新屎坑

Donki咁

好想食便當

Hello

我連健身嘅錢都冇

附近冇donki

呢到個個都好似好熟咁

大家都係鳩吹

康文囉 我咪一樣咁做

內向唔係錯
但係問題係內向嘅人又想要內向嘅另一半
又唔想自己做主動

錯覺黎

想睇1仔們被分屍

20咋
你話30都仲A0就話姐

爸爸要照顧下我地啲細嘅

好年輕

why not both

我好主動 真的

新人表示邊個都唔識

想識一個岩自己既人 好渺小但又奢侈既願望

好彩睇落你地都好nice

分你

大啦 獨立啦要

上連登勿認真

所以呢度咁熱鬧

幾時再有和你lunch
好耐冇見

覺唔覺straight act真係可遇不可求

依啲搞唔惦喎

裝App不如去G Bar

真。
我自己都要有私人時間娛樂下啦話

00后？

簡體?

矮毒柒既0仔都分

Bar 安全過App
同相熟朋友去見識下囉

可能係我識唔到

Deadline排到出年1月

@覺哥

擺個春袋上黎摸下

有人溝已經好好

想x你

一舉多用 （好似係）

分咗樓主先？ 樓主咁寂寞

有入開gay post都點會唔知覺哥威水史

太直同佢一齊有壓力

Sorry lor

呢到又稱為惡0古堡

會變左咁

同感

佢真係呢一類人嚟！！！

原來係0

Call sick gurls

新手係啱啱出櫃定啱啱發現自己係hehe?

你返咩

完全溝唔入
定咗自己唔鍾意仔
（但係其實又未試過唔會知）

到時睇下邊個分邊個

高0慘婦

落bar識啦

細龍太Hi

無170都叫矮
169同170之間真係鴻溝黎

好dry
快啲滋潤下我

脫節左連登gay圈一年 竟然冒出咁多新秀

建議男人冇170要申請殘津

你捨得返入去老人院未 夠鐘瞓教

樓主main 1 ?

我都想申請

未grad 但有大量gp project同assignment

跟跟幾時lunch下 好耐冇見

做得基佬應有既代價

人類異物既報應

你見過我架bor 我似1得起咩

又要比人的去天台沖涼

淨係back ground 都殺食。
straight acting
manly
fit
高

跳樓都無時間 仲lunch

是咪有花生食

所以都抵你做毒撚 希望你唔好出街影響市容

有冇咁chur

係啊，網上交友陷阱真多....

吹到三十幾頁 一陣爆post

咁多人都知

用口水幫你洗臉

仲以為有故仔聽添

做得耐毒撚食唔到女係可憐啲嘅

唔好成日stalk我
有Gay po就有我

大波妹

167 here

Vers
做1零仔要得意仔
做0一仔要夠caring

正常嘅

Oh bless you

你都係常客呀大隻仔

似

兩位台柱

吹吓水 冇嘢做

係就係至少落Bar易執到件返去食呀

由佢

鳩吹 attention seeker
得到你注意會開心

爆post咪開多個繼續吹

屌你邊位點解識我

會再開？

唔洗番工咩

心很累

你真係好比面佢

好你少少 169

好多人識你啦

有冇人想同我拍拖？

你認錯人 安德尊先係

我眼中每個基基都係10

要 今日得閒

嚇鬼咩阿仔

屌你 幾時再見呀屌你

如果主流果啲大隻高瘦占撚1 應該都去哂做IG 紅人。
剩餘得返深櫃 同SP 心態

caring1仔可遇不可求 （好似係）

我都冇咩資格畀意見，同個圈脫節咗咁濟

放工去做gym?

你真係好比面我 我都想個身型同骨格唔好咁0
雖然一講野屌人老母就成件事錯晒

而家減緊肥
上個月79KG，而家75KG
27/167

請勿妖魔化
你app約絕對易過執

我好多時候都係被人執屍 （以前）

其實好唔撚明0仔要嘅caring係咩意思
即係我ex啦 我關心佢又話好煩 唔關心佢又話我係咪出面有第個

我試過有次喺bar到飲大咗扮貓咁瞓咁行同瞓

我追擊垃圾twice only

........

連續做咗兩日啦
今日休息一下 夜啲home gym一陣間 聽日再去

因為我係變態肥大叔

睇咗做夜啲horny gym

好簡單
佢係一個八婆。
完。

性格太敏感

有無興趣一齊落去發癲

可唔可以錄嚟聽下

為免再次發生同樣事情，唔再落bar

最後分手係因為佢偷食

我唔係呀

唔啦，避免黑歷史再度上演

其實我唔介意open
但咪偷偷摸摸啦好心好撚自私

我最近有人問我， 會唔會同仔仔deep talk
你會唔會？

呢個似港女多啲

不了

分得好
可能一早已經唔愛你，只係當你水泡

但其實仆個壞男人出黎
吸引力一定大過暖爐

緊係要啦

感覺係呢個圈的心態問題
香港社會唔接受 好多人都唔敢講出嚟
就好壓抑 連搵男友拍拖都要收收埋埋
加上而家有app有gaybar容易識咗人
就好多人追求速食 fwb 搵fun
當你係認真搵感情唔想速食 對方好快就byebye你

Horny gym我諗起五十嵐套片

Unflow你

想比人屌老母！？

太deep俾人話好沉重

以後講咩都要好小心

長期非洲兒童 48-50kg

same 好想知點增肥

呢啲叫青春，後生仔先做得嘅事
你叫班Uncle做吓

佢口口聲聲話好愛我
但走去偷食又話咩我永遠唔准唔要佢

我就黎追到你體重

如果香港啲sauna有埋gym room

都夠切啦 連續兩日
夠J啦
Home gym做幾耐到？

點解可以咁瘦
我減返落63就夠

..... 人生

咁deep talk要睇時機既
你拍第一日就deep talk就緊係不了

點解要特登講多毛

食極都唔L肥
瘦得黎但又唔係無力

一個鐘內 喺屋企懶

笑死
一個打破承諾嘅人要人守承諾

你喎！？搞咩黎

老左就會肥

china

多毛男先有吸引力

我想肥返啲

未轉工前就維持63
轉咗工之後就一年變到80

我體重暴跌左三分一

呢世唔食女都唔會想俾人知係基佬

點毒都無基佬咁影響

有冇佢咁多？

你都話你係基佬
仲點食女...

咪玩

想同你sex ok?

都唔會影響你啦

尤其是我條仔偷食分咗手之後
我先發現圈子愈嚟愈小
深怕邊個邊個又係花心大蘿蔔

旺角某占場咪係囉

出哂名

好呀大南街公廁第三格

我唔熟呢啲

我覺得好多野形成而家咁。
一嚟社會風氣， 香港其實仲係好保守
（even 最近係mk見多咗couple會拖下手）

二嚟係審美眼光， 呢樣雖然好主觀。。。 我諗個圈好多時都係用「一定要食到啲理想型」嘅心態去push 自己搭出第一步。
但係我諗大家嘅理想型都係要瘦 要大隻 之類 咁個個一樣係到loop 。 結果就無人care 性格呀 相處呀。 之後拍到拖先發覺原來性格唔夾 又或者價值觀唔一樣 / 大家都就唔到對方。 就三個月貨仔就分手

三嚟就係政府帶頭去壓制同志發展啦。 呢個有眼都見個垃圾港共同共產黨點打壓

想睇

算啦基佬
注定成世人俾人歧視啦

就算係男女一樣有機會咁

我都有好長腳毛 但覺得好肉酸
好想剃晒佢

成日聽開無所謂 我都爛口

拍拖都唔可以冇咗社交㗎

ok

封印ed

你自卑唔夠薑 就唔好拎其他人同你個廢柴比

羨慕

我去k11妙思

光管腳咪仲肉酸

但係真係好灰
佢竟然同個二百磅肥西一齊
屌

利申瘦

唔掂嘅定義係？？

Ching 我都好爛口

佢係咪本身鍾意肥人？

人上人

都夠啦平時咁比心機去

食家 有專場

唔好羨慕 太瘦自己都覺得唔好睇

一來污糟
二來啲人又低質，唔做又要霸機
三來最憎啲sales做緊喺到sale

真係要開定post

近年真係好左好多嫁啦
我依家係荃灣銅鑼灣尖沙咀旺角都見到好多一對對
見住佢地拖住手仔我都開心埋一份

原來講緊呢種唔掂
咁去貴價Gym/私人場吧啦

我唔知
我得4x kg

最死我發現佢Twitter網黃嚟

平時都係做兩個鐘左右

我都係見到會開心

吓 咁係咪其實已經出咗好多次軌

係街見內心會好激動 成日都等佢地行遠左 / 走左之後 原地發癲1 2秒

而家去朋友屋企會所到做
都識到幾個member，食過

今年減咗17+KG

係掛

加埋做嘢啲仆街事
宜家冇晒mood

唔明點解可以咁自豪show比人睇
仲要有啲做埋奴，心諗做乜鳩

佢咁靚

想睇你做

你去到會變睇其他人

原本佢個ex係control freak
真係會郁手嗰隻
然後我一開始用frd嘅心態開解佢
慢慢佢飛咗條友同我一齊
我宜家先發現
有時做人唔好咁好心